有冇人好葡萄大學d fd已經有車渣？

由細到大都好撚鍾意車
成世人嘅目標就只係有層樓加架車

但有d後生，仲讀緊u嘅
講緊唔係toyota/搵食車果d
屋企有bba級數或以上嘅車 又會比佢地渣

見到ig story有人影住佢地渣車
或者車靚女周圍去就好葡萄

呢篇文純葡萄我都係會繼續努力架

考咗個牌出黎做野咪買架車滿足下自己
父母窮無錢係咁架啦
讀u個陣有同學揸法拉利返學 溝好多女

咁你想點？

考左牌未先

考左牌了 好想快d到自己有車嘅呢一日
但最快都應該係十年後嘅事
我都有中同有拉利 話渣出街真係有囡會埋身

睇下有冇人同我有一樣諗法姐

揸單車咪得

住hall成日見出面拍曬車
有maserati audi bmw 跑車
雖然唔係咩幾百萬靚車 但佢哋都只係學生
分分鐘就係你rm 一齊玩開你隔離房條友揸嘅
大學生有車真係唔出奇 有車牌儲下錢就買到
但係下下都跑車咁真係太誇張

哂命
最憎依啲心態
以為自己好爸閉
咪又係靠屋企
利申：搭巴士返學不知幾開心又唔使自己揸

啱
靠屋企嗰啲都唔知哂黎做乜
明眼人一睇就知你唔會買得起
屋企送左層樓俾我唔洗我供我都唔敢周圍同人講

唔係掛 大學時期都草到錢買車？
佢地冇財政負擔+零用錢先得掛？
睇黎貧窮又限制左我想像

講真我唔覺得有可能讀u就買到呢d車..
起碼唔會係腳踏實地搵錢
eg ptgf/保險倫敦金bitcoin

但自己心入面始終葡萄

唔係新車就簡單好多啦 平嘅十萬內都有
都有frd揸新車 返下工就儲到個首期
當然車位嗰啲就係屋企嘅
佢哋屋企有俾零用錢再返工 夾埋每個月都幾多
平時除左食飯拍拖旅行都無額外洗費
如果你講緊要自己交學費賺生活費之餘
仲要俾錢屋企呢啲case就梗係無可能

roommate 做私補自己一炮過買佐個bba車
靠自己係買到的

以前讀year1-2個陣 已經見到身邊啲女性朋友 10個有8個都會坐條仔架車
唔係直接哂命 但會有係車入面嘅自拍相
同埋會話自己條仔揸車到樓下接自己去行街

利申 唔識車嘅牌子 但都好撚葡萄 就算係買二手車/平牌子/父幹

揸JDM啊嘛
EVO 6.5 TME先三十零萬

啲老年c200/e200/320i,330i/a5/a6同陳年二手馬莎拉蒂就行開,明眼人一睇就架車個外觀就知架車咩年份,厄d20-21既妺妹就差唔多

多數人/囡囡都係影車入面喳
所以唔知咩車黎
但睇個籠同設備都幾新，唔似零幾年嘅車

講真，有車嘅 你比架hiace我都會9衝去渣啦

呢d都算普通啦
d女可能都分到呢d cheap車 唔會po story

買呢d車都買得起嘅
但仲讀緊書點可能一個人養到部車

完全唔葡萄
勁憎係香港揸車
司機冇品，行人又冇品
車多路窄，停車場更窄，假日又成日冇位。
完全享受唔到揸車既樂趣
寧願uber算

Bba唔係好貴咋

都幾葡萄
屋企三架但仲未考到車牌

其實樓主個心態真係要改下，唔好咁自卑
成日同其他人比較唔係好事黎

出到黎做嘢平平地買部二手bba夠你慢慢影相po ig

你揸唔起靚車可以揸電單車呀，你個種年紀平平地幾皮買部Kawasaki Ninja 400 R3都一樣溝到女呀，大學階段好容易㗎喇

間唔中因為太趕都會渣車返學
又唔覺有咩特別😂

利申：貨VAN☺️

好平炸喎 買少部iphone電腦都買得起車啦

以為你講平車
人地屋企有錢冇計

平車自己都買到啦

幾皮都夠你玩啦

鍾意車咪買架二手揸囉

真呀嗰陣讀U返下pt，未畢業就full pay層樓，當然你話豪宅嗰啲就未必得啦

認真講唔羡慕真係好虛偽

學生點會唔羡慕人地有車代步

就算係舊少少既車， 點都好過自已坐巴士地鐵

如果人地係父幹更加妒忌， 肯定由細到住大屋又有米享受生活， 你就同全家逼細屋

讀U果陣final yr每個禮拜淨係返2日學
懶得搭車直接揸車返學算 泊車先5蚊一個鐘

果陣都係揸架RX350 自己儲錢買

給你去到中年有錢買跑車又點
你都肥都坐唔撚落
又不舉屌唔到閪

應該咁諗 揸跑車有錢極咪又係做你同學 有咩咁特別

邊有人理你點有架靚車 知你疊水就得啦

去少啲日本旅行 BMW不是夢

好現實，女人角度一定優先揀個有車既，因為可以同自己d fd 攀比

讀書把撚咩 出黎做鴨 做陳振聰2.0

性格>車

做鴨都要有條件啦

咁易做到仲有窮人

果陣已經唔會
而家更加唔會
先唔講d咩
假設你去旺角食飯
去到仲要用5-10分鐘搵車位之後最後有可能泊左係300米外要霸氣盡失咁遠過地鐵站咁行過黎
最後養架車仲貴過下下飛的已經覺得on9到爆
真係得個型字

香港咁方便
揸車除咗哂命之外
攞苦黎申

除非有bb 小朋友
唔係渣車真係玩自己

同中意玩車嘅人
有愛

自己買架二手bba 囉
仲平過日本車
錢七玩爛左就算 仲平過你年年買apple

揸車點會同你約旺角聚會
最後實係揸車同返啲車友出去玩

會葡萄嗰啲都係屋企無車嗰班？個人認為有私人飛機先有唒命價值，車就... 算吧啦

pt揸 uber

咪臭閪日日坐架值百幾萬既巴士返學不知幾型

香港地揸車 唔係for 實用
係for 溝女

真

買架電單車揸住先，個個都係46,得你一部26都幾特別架

完全唔葡萄囉，架車又唔係自己既
車條女咪最多行100，香港地又唔似德國咁高速唔限速，架靚車喺小朋友遊樂場兜圈完全係浪費

利申：year3牌已釘

肯搵外快自己都可以養部

大學生渣咩私人飛機
你唔好痴線啦
要反都唔好咁離地

我住西貢，無車食得屎

中學已經有啦

On9仔，呢個世界有私人機師。未見過世面就出少句聲，搵多啲錢，起碼做到有私人司機車出車入，坐係後面屌下女女

收到

果d錢七就算啦
我講中階果d
even錢七 佢地有錢養都已經好羨慕

大學揸電單車型啲

中年就cc服服渣車算啦比女我屌做乜

有唔少係香港讀大學既，屋企其實有閒錢送佢地去外國讀，淨係慳返外國讀書果筆都夠買一百萬以內既車啦

但而家講緊大學生
大學生通常都係約油尖旺等等架啦

個日夜麻麻二三點係學校玩完番屋企 見到班友係學校門口泊咗架林寶係到煲煙，同班frd心諗佢係咪偷咗老豆架車揸，見撚住係到兜圈，屌你揸架林寶跑番轉吐露港嘛

唔駛自己養車就爽
識個朋友自己揸車, 為左慳錢, 租個停車場鬼咁遠, 泊完車再mtr 20分鐘先返屋企
佢條女住佢5分鐘車程的地方, 為左慳油, 會叫條女自己去目的地等, 都唔肯兜少少路車埋條女
見到佢都覺得辛苦

機械人80歲都玩中出生蛋

除非真係好有錢 如果唔係架車咪又係屋企人啫
有乜好葡萄

大佬咁係車玩人唔係人玩車喎